做人定做狗之放假星期六

希望會越黎越多人上
熱烈慶祝lihkg開壇

我真係恭喜你呀

返五天工作既工，星期六好悶

長短週之永遠唔返長週